在潮汐堤、码头和桥梁上捕捉蓝蟹，只需将绑在粗绳上的鸡脖子或鸡翅浸湿即可。 14种你可以直接从海洋中捞出的野生食物鲍勃·麦克纳利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 在调过味的水里煮熟之后，用别针或结实的牙签把煮熟的肉从壳里剔出来。 14种你可以直接从海洋中捞出的野生食物鲍勃·麦克纳利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 尽管有这些令人痛心的例子，但提出应对气候变化的紧迫性，以及它与阿尔伯塔省石油行业之间的关系，往往会遭遇顽强的阻力。 繁荣过后:加拿大的石油之都面临着不确定的未来，2020年9月21日 
 挂食物的时候，把一块石头绑在100英尺长的550根绳子的一端，然后把它扔到一根结实的树枝上，同时抓住另一端。 这个必不可少的生存工具可以用10种不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/户外生活|020年9月15日| 
 在这里，这些气味被进一步转换成更复杂的气味，并被发送到更高的区域，让我们能够区分，比如说，拉格啤酒和黑啤。 嗅觉的高速公路:科学家如何利用光在老鼠身上激发气味Shelly Fan, 2020年7月1日，奇点枢纽 
 一款名为因德拉·昆因德拉(Indra Kunindra)的限量出口黑啤来了。 在Nitehawk电影院的晚餐:“圣诞假期”和在梨树下的啤酒|Rich Goldstein | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 爱丽儿公主和埃里克王子走过红毯，一位矮胖的牧师向他们打招呼，据说这位牧师太高兴了，没见到他们。 当宗教右翼攻击“小美人鱼”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 从他的几张照片中，我们可以看到他是一个身材粗壮的人，有着印第安人的面容，浓密的胡子和坚忍的面容。 新奥尔良狂欢节的亡灵日|杰森·贝里| 2014年11月1日 
 福特三动力汽车的设计师比尔·斯托特(Bill Stout)常说的一句话是:“简化并增加更多的轻便。” 为什么老式飞艇现在统治我们的战区|比尔·斯威特曼| 2014年6月30日|每日野兽 
 她是一个粗壮的女人，声音刺耳，她问道，“所以你认为乌克兰的生活很好?” 2014年5月11日，每日野兽 
 她有点发胖了，但这似乎丝毫不影响她每一步、每一个姿势、每一个动作的优雅。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 在朝鲜的一些地方，房屋是用结实的木材建造的，缝隙上覆盖着编织的藤条，并涂上泥浆。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 马提尼准备了两头粗壮的骡子，把它们藏在壕沟对面的灌木丛中。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 那个粗壮的准将哼了一声表示同意，然后沿着林荫道庄严地滚了下去。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他被挤在几个粗壮的女人后面，很高兴又听到卡特尔太太说了一两句话。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德